工聯會郭偉強：市民已反映對政府不滿 冀勿再訴諸暴力

今屆區議會選舉工聯會派62人出選，僅取得4席。工聯會會長吳秋北表示，尊重選民決定，但認為選舉在極端不正常的情況下進行，候選人受不公平對待。

工聯會立法會議員郭偉強在北角和富選區成功連任，他說候選人宣傳時遇困難，例如宣傳品被毀，亦有大廈怕惹麻煩，不願張貼選舉海報。他又說，市民已透過選舉反映對政府施政不滿，希望社會不要再以暴力表達不滿，恢復秩序。

被問到吳秋北是否需要為選舉結果負責，落選葵青偉盈選區的麥美娟認為，過去數月吳秋北領導選舉工作，選後亦會繼續支持他帶領工聯會。

收皮啦，暴徒始祖

如果泛民因為今次既勝仗
而唔為街頭抗爭行前多幾步
咁就等同重覆03勝 07敗 既選情

你教我地架喎

你老幾呀，洗鬼你批準咩

反映完你解決咗未?

六七暴動個陣又唔見你咁同英國和平對話

應該係話

反映完咁你肯收皮未?

你叫班死popo 放撚左理大留守手足先講啦

義士做野唔洗你教

有不滿你重唔即刻回應？
咪打撚7你囉

點解有暴力啊

721政府全部人都見死不救，望住鄉黑攞武器都可以話無野

荃灣手足比人斬到開花都無人拉

邊個教我地誰大誰惡誰正確？

暴動始祖

工聯會食屎啦

未答應訴求點停

同老葉叫你唔好持械行劫一樣

話曬暴動始祖，比下面好冇

你工聯會都冚旗啦
有撚資格演繹

市民大多數支持以武制暴！

碌柒暴動

放菠蘿同燒車算唔算訴諸暴力？

示威者用武力抗爭
係因為暴政同黑警既惡行至今都未被追究
搞清楚個因果關係先
對比黑警既武力, 示威者既武力已經係好克制

麥美娟個回應對五哭秋北嘅帶領不置可否
咁佢認為咗啲乜嘢？

六月已經反映咗